台灣總統指示各部會 對港人啟動「人道救援」

節錄於 台灣 民主進步黨 Facebook Page

-
【強烈譴責 北京與港府跨越道德底線的暴力作為】

關閉機場，切斷對外交通，一向是獨裁政權動用強勢武力的前兆，港人正在經歷的，一場沒有戒嚴的戒嚴，是一場尚未出動坦克的血腥鎮壓，身為自由民主社會的一員，台灣不可能漠視北京與港府的暴力作為。

香港的朋友，我們和你站在一起，蔡英文總統及政府相關單位也明示，會以人道救援的方式，給予個案上的協助。

香港加油，我們也要守住台灣。

＃警察還眼 ＃過分武力 ＃反送中
-
Facebook Link:

Push

推